由今日起淨係推 721 嘅 post！

老老豆豆資訊好混亂，想嚟十扑嘅巴打都無所適從

冇嘢重要得過 721！
不分化，不篤灰，不割蓆，唔該膠 post 放低先！

全力推爆實用資訊：

不受傷，不被捕，和理非勇武都要 full gear!

巴絲幫手補充

‎【7.21物資】能量棒採購

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

推

push